十隻女人九隻雞，淨低嗰隻係豬閪

Yes

十隻女人十隻雞 就算豬閪都係雞

所以這就是你成為基佬的理由？

秒

你先係😘